%%%
 % File:     these.tex
 % Author:   Baptiste MOINE <contact@bmoine.fr>
 % Project:  Mémoire de fin d'études en soins infirmiers
 % Released: 01/07/2016
%%%

%&"thesis"
%!TeX encoding = UTF-8
%!TeX program = pdflatex
%!TeX spellcheck = fr_FR

%%%
 % CONFIGURATION DOCUMENT
%%%
\documentclass[a4paper,12pt,oneside]{book}
\usepackage[utf8]{inputenc}   % Encodage des caractères en UTF-8
\usepackage[main=french,english]{babel}    % Langue du document en Francais
%\begin{otherlanguage}{english}...\end{otherlanguage}

%%%
 % PRÉAMBULE
%%%
\input{Preamble/preamble}

%%%
 % PAGES DE COUVERTURE
%%%
\usepackage{coverpages}

%%%
 % DOCUMENT
%%%
\begin{document}

%%%
 % Reset
%%%
\newgeometry{top=3cm,
             bottom=3cm,
             left=3cm,
             right=2cm}  % Modification du gabarit du document
\linespread{1.5}         % Interlignes

%%%
 % Table de matière
%%%
\tableofcontents
\markboth{}{}

%% Page vide si paire avec désactivation de la pagination %%
\pagestyle{empty}
\cleardoublepage

%% Activation de la pagination %%
\pagestyle{plain}

%%%
 % Introduction
%%%
\input{Introduction/introduction}

%%%
 % Chapitres
%%%
\input{Chapter1/chapter1}
\input{Chapter2/chapter2}
\input{Chapter3/chapter3}
%\input{Chapter4/chapter4}
%%\input{Chapter5/chapter5}

%%%
 % Conclusion
%%%
\input{Conclusion/conclusion}

%%%
 % Bibliographie
%%%
%\bibliographystyle{unsrt-fr}
\bibliographystyle{osajnl-url-fr}
\bibliography{biblio}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Bibliographie}

%%%
 % Annexes
%%%
\begin{appendices}
\input{AppendixA/appendixa}
\input{AppendixB/appendixb}
\input{AppendixC/appendixc}
\end{appendices}

\end{document}
